====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' élaboration d ' une dizaine de projets , sur un an , permet de définir une esthétique et de partager une culture commune avec les acteurs de ce territoire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

